有日雅典娜死咗，邊個聖鬥士變節殺咗佢？

係星矢，因為天馬行兇

0/10

4/10

6/10

笑左

我覺得ok wor

有日樓主俾人雞姦，係邊個做
係星矢，因為天馬行兇

我會先發制人

呢個仲好笑

我覺得ok喎

根本個問題變成乜嘢都得
總之係發生罪案就可以

有代入啲嘛